# aTingindo Letras
## License
Você tem toda licensa para estar onde você acha que deva estar e ainda mais licensa para sair quando sentir que precisa sair.
Tem alguma coisa aqui que gostou? Copia, comenta, compartilha. Não gostou, pode fazer a mesma coisa ou simplesmente ir fazer qualquer outra coisa, a vida é sua.
